［投票］爆唔爆交通燈？ 交通督導員同交通警呢？

文宣：爆就爆左，屌政府點解無交通警同督導員啦，唔係俾左錢請人嘅咩？麻煩大家轉風向，推返個波俾政府，想好睇d就要人做義務交通員。

爆
唔爆

爆好處：
1，增加管治成本
2，幫人罷工或遲到

爆壞處
1，失淺黃民意（無可否認）
2，無左黨鐵無埋其他運輸手段（繁忙時間）
3，睇唔到有罷工跡象，遲到居多

最尾個句唔認同 做咩撚野義工呀有時間番多份兼職課金喇屌

今日見到交通警疏導交通，唸緊屌唔屌佢地好

對慢動作老人家同殘疾人士極度唔方便，更會提高出意外機率。馬路如虎口，懇請各手足手下留情，或以癡貼紙暫時報廢交通功能?

效益低

1. 唔見有交通警，都係靠香港人自律先冇事，冇咩效果。

2. 遲到居多，唔見有罷工跡象。

結論：弊 >> 利，唔建議爆。

唔拆交通燈呀
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
跟規矩啦

唔爆，冇用同影響到自己人

其實已經證明左係黑警爆，推咩俾佢地

推哂